配合疫情追蹤需要 Apple 向舊 iPhone 推出 iOS 12.5 更新

為了防疫的需要，歐美不少國家都利用手機追蹤程式，一旦有人不幸感染武漢肺炎，就會利用儲存於手機的資料，找出與確診者有接觸的人。大部份歐美國家都採用 Apple 和 Google 合作開發的 Exposure Notification API，而且個介面早前已經支援型號較新的手機。

昨日 Apple 宣佈為一系列無法升級 iOS 14 的舊手機，例如 iPhone 6 系列等，提供 iOS 12.5 系統更新。雖然 Apple 已經有一段時間沒有更新 iOS 12，但今次是特別針對仍然使用舊機的用戶，讓他們同樣受到保護，同時提升整體社會的防疫能力，所以特別將武漢肺炎通知系統加入，讓用戶自行選擇是否使用。

On9

平時迫人換機

邊有咁好死

支那cook

疫苗都出 而家先訓醒

啲人揾借口換姐
利申仲撚緊7

安心出行